鄭少秋 澳門演唱會 2017

演出日期: 2017年9月30日 (星期六)
門票價錢: HK$1080 / $780 / $580 / $380
演出場館: 澳門威尼斯人 金光綜藝館
公開發售: 2017年8月10日10am起 金光票務 CotaiTicketing

誰沒有一些, 刻骨銘心事

唱香港料理？

巨浪

佢上次演唱會話唱香港料理係咪走左數?